跪求愛情大師

是咁的,我中意左再個有男朋友嘅女仔 .但同時間又有個女仔鍾意我.
好難抉擇
a1 單身左兩年 上一段感情傷得太深 最近先啱啱開始咁同女仔講野